你的個人 Google+ 帳戶將於 2019 年 4 月 2 日刪除

有冇人收到

我淨係用gmail 同photo 會唔會有影響

由於你擁有消費者 (個人) Google+ 帳戶或負責管理 Google+ 專頁，因此我們傳送此電郵給你。

我們於 2018 年 12 月宣佈由於消費者版 Google+ 使用量低，而且讓產品保持成功並達到消費者期望並非易事，因此決定於 2019 年 4 月結束消費者版 Google+ 服務。感謝你對 Google+ 的支持。謹此說明接下來的步驟，包括如何下載相片和其他內容。

你的 Google+ 帳戶和你建立的所有 Google+ 專頁將於 4 月 2 日關閉，屆時我們會開始刪除消費者版 Google+ 帳戶的內容。「相簿封存」中的 Google+ 相片和影片以及 Google+ 專頁亦會刪除。你可以下載和儲存內容，但必須在 4 月前完成。請注意，已在「Google 相片」備份的相片和影片將不會刪除。

從消費者版 Google+ 帳戶、「Google+ 專頁」和「相簿封存」刪除內容的程序需時數月。在此期間，你或可繼續存取有關內容。舉例來說，使用者仍有機會在活動記錄看到 Google+ 帳戶的部分內容，而 G Suite 使用者在消費者版 Google+ 刪除之前，仍可繼續查看某些消費者版 Google+ 內容。

最快於 2 月 4 日起，你將無法再建立新的 Google+ 個人檔案、專頁、社群或活動。

你可參閱常見問題全集瞭解詳情，以及有關 Google+ 服務結束的最新資訊。

如果你是「Google+ 社群」擁有者或管理員，可以下載和儲存你「Google+ 社群」的資料。由 2019 年 3 月初起，使用者可下載額外的資料，包括公開社群中每則社群文章的作者、內文和相片。瞭解詳情

如果你使用「Google+ 登入」按鈕登入網站和應用程式，有關按鈕將於未來數星期起停止運作，而在部分情況下將由「Google 登入」按鈕取代。只要你看見「Google 登入」按鈕，便仍可繼續以「Google 帳戶」登入。瞭解詳情

如果你在自己或其他網站上使用 Google+ 留言功能，有關功能將於 2 月 4 日前從 Blogger 移除，並於 3 月 7 日前從其他網站移除。你在所有網站上的 Google+ 留言將於 2019 年 4 月 2 日開始刪除。瞭解詳情

如果你是 G Suite 客戶，G Suite 帳戶的 Google+ 將不受影響，可如常使用。詳情請聯絡 G Suite 管理員。另有全新外觀和功能即將推出。瞭解詳情

如果你是開發人員，並使用 Google+ API 或「Google+ 登入」功能，可按一下這裡瞭解是次變動對你有何影響。

Google+ 團隊全體成員感謝你令 Google+ 如此與別不同。我們亦感激一眾才華洋溢的藝術家、社群建立者和思想領袖對 Google+ 的全力支持。一直以來全賴大家的熱誠與投入，我們才能成就這段精彩歷史。

Google LLC 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA

這是必須發送的服務通知電郵，通知你「Google+ 專頁」、產品或帳戶的重大變更。

我尋日都收到
佢地停run google+ 應該唔會影響電郵

Google+
好似係一種類似fb, twitter既物體

drive係咪應該冇事?

google整出嚟諗住食social media條水，結果失敗嘅產物
仲因為要推google+ cut鳩咗google reader

有冇可能搞鳩mail同photos，你出得post就唔係文盲啦，明明篇email一定睇得明都要問